{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004137",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4931&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신안 HOTEL STAY38"
    },
    "text": "こんにちは。2年前に完全にリニューアルされた新しい姿で皆さんを迎えるホテルSTAY38です。 当ホテルでは幸せな一日をお過ごしいただけるよう最善を尽くします。 駐車場は計30台分が用意されています。 地下鉄でお越しのお客様のために、号線錦南路5街駅と号線良洞市場駅が近くに位置しています。 当ホテル周辺には様々な施設があり、皆様の便宜のために努力しております。 全南大学までは約0.5kmで、車では9分かかります。 KIAチャンピオンズフィールドまでは2.7kmで、車で約7分かかり、光州駅までは徒歩約5分、580mの距離です。 光州ビエンナレーまでは車で約4.7km、2分の距離に位置し、光州バスターミナルまでは車で約4.4km、4分の距離です。 忠壮路までは約2.9kmで、車で約6分かかり、光州広域市庁までは車で約5.8km、8分の距離です。 松亭駅までは車で約30分かかります。 客室の内部施設としてはNetflix、空気清浄機、PC、LGスチームクローゼット、マッサージチェア、55インチLGテレビ(デラックスタイプ)または75インチLGテレビが備えられています。 全客室で朝食としてカップ飯を提供しています。 また、週末に連泊する場合、待室費が発生することをお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルSTAY38はいつリニューアルされましたか？",
            "answer": "ホテルSTAY38は2年前に完全にリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "ホテルSTAY38の駐車場の台数はいくつですか？",
            "answer": "ホテルSTAY38の駐車場は計30台分が用意されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルSTAY38の近くに地下鉄駅はありますか？",
            "answer": "ホテルSTAY38の近くには、号線錦南路5街駅と号線良洞市場駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルSTAY38周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテルSTAY38周辺には様々な施設があり、皆様の便宜のために努力しております。"
        },
        {
            "question": "全南大学までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "全南大学までは約0.5kmで、車では9分かかります。"
        },
        {
            "question": "KIAチャンピオンズフィールドまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "KIAチャンピオンズフィールドまでは2.7kmで、車で約7分かかります。"
        },
        {
            "question": "光州駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "光州駅までは徒歩約5分、580mの距離です。"
        },
        {
            "question": "光州ビエンナレーまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "光州ビエンナレーまでは車で約4.7km、2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "光州バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "光州バスターミナルまでは車で約4.4km、4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "忠壮路までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "忠壮路までは約2.9kmで、車で約6分かかります。"
        },
        {
            "question": "光州広域市庁までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "光州広域市庁までは車で約5.8km、8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどんな内部施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室にはNetflix、空気清浄機、PC、LGスチームクローゼット、マッサージチェア、55インチLGテレビ(デラックスタイプ)または75インチLGテレビが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食は何を提供していますか？",
            "answer": "ホテルでは全客室で朝食としてカップ飯を提供しています。"
        },
        {
            "question": "週末に連泊する場合、待室費は発生しますか？",
            "answer": "週末に連泊する場合、待室費が発生することをお知らせします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 582
    }
}